手機影相買邊部？

筆直5000內，而家部手機用左2年，但係影相個位虧左。想問下an機用戶買邊個手機影相好？iphone免問，太貴了

又要影得令 又要吾貴 賴蛤蟆想食天鵝肉

吾你老母

htc u11/s7

不過一定揀htc，其他硬件新咁多

儲多幾年錢先啦

s8

s7都靚架 你既靚同我既靚唔同定義

吾你老母臭閪

htc u11有諗過，sony新出果部4k又好屌，s8又唔錯。係咪比多少少筆直呢？因為一用就用2,3年

影相黎計應該係LGV20同G6
不過有死板風險

令你老母

U11 64GB
打code 4898

仲有一部google親生仔就唔錯 Pixel

打咩code/

S8 $5198

LG G6

U11 > S8 > G6 > Pixel > iPhone 7

我個人認為G6 > Pixel > U11 >V20 > S8 > Iphone

無人推sony
sony xperia x

睇完隔離post用s7拍片果段真係呆左

u11 > all

呢個價錢新機嘅話係得u11
s8 o不，如果唔係我一定揀s8

DxOmark 評u11 係最好既手機相機